點先可以係app避開藍絲港豬扮黃

眀明profile已經寫咗自己立場 點解啲藍絲港豬都仲係要match我？
傾計個陣未深入探討呢個話題
出到嚟先發現係港豬或者扮黃
有咩方法可以避開曬？

試下識我

認真問㗎